曖昧耐左變左冇機。。

好想同佢拍拖但係曖昧得太耐好似miss個時機
有冇同路人

好似姐

上啦屌你，婆婆媽媽

無左就無左
撻得返就唔好再miss
撻唔返就算數吧

就係怕失去先冇去馬

時機成熟真係要去馬

當佢連曖昧都唔想同你曖昧嗰陣先係真正完全冇機呀

要放養一排
一兩個月冷淡左再諗辦法撻番著
就有番一開始既感覺

不過你冷淡完撻唔番著仲衰過以前就唔好怪我

有心唔怕遲 再諗就真係遲
你都唔想睇住佢同其他男仔拍拖㗎